中西區東區北區都搞過，幾時到南區？

南區好難搞。。。

死位黎 游水走先有機會

走唔到
喺南區返工

南區一封就無

得一條隧道同MTR，唔係就要行山走，好麻煩

未搞果啲，其實全部都係入咗去出唔番黎，好易被包。
南區得三條路可以走佬：
1 香港仔隧
2 地鐵站（唔係度度有）
3 向西隧西環果邊嘅薄扶林
地鐵只要封一個站，封黃竹坑條路，同埋薄扶林，封而三個地方，成個南區成孤島，走都走唔到。
之前香港仔隧道巴士佬大戰的士佬，成個南區塞住咗。

南區離開得5條路

一 香隧，即巴士，隔離就警校，長期塞車

二 地鐵，可封

三 薄扶林，山路黎，行都行死人，而且係一條斜路，一封係完全無得走第二條路

四 山路，香港仔水塘可以行到去灣仔同山頂，都係行死人

五 水路，去南Y島同長洲，即係廢既

值得示威既地點

一 警校

二 田灣

只能說 南區不是一個好地方去搞呢d
利申 南區人

仲有係無大型商場可以入
無得避

域多利道
薄扶林道

住南區，表示好想光復田灣，但真係唔好黎，南區其實好過離島小小炸，入咗黎出唔番去！

全部山頭，點走⋯（認真）

唔通海洋公園。。

曾經有人講過，買海洋公園annual pass，有咩事入海洋

商場嘅話數碼港有一個 唔細唔大
隔離就係貝沙灣 一堆離地富豪
不過難走係真嘅

南區有狗仔學校

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾
連儂場!進!化!

田灣

一個地區同一個地區隔勁遠,行山咩

行好耐㗎 班狗會喺嗰邊等你地

向西環方向要行勁耐先走到
向香隧出CWB就可以講句行隧道絕對唔係一個好既散水方法
而MTR就一封收皮你就要經上面2個方法出去搭其他車

搭船入長洲，再由長洲出中環

咁你不如行水塘去太平山突襲禮賓府

唔好當山路係個option

當年小學活動試過, 石排灣行去灣仔
行到嘔